與龔嘉欣飛沖繩自駕遊 姚子羚兩度遭警察截停

【今日直擊】姚子羚今日孖好姊妹黃智雯及姚子羚出席商場賀年活動，以樽領裙示人，大玩密實。姚子羚透露新年期間跟胡定欣、陳山聰及胡諾言等拜年兼開賭局，結果胡定欣輸了3000元，成為當日大輸家。

提到早前與龔嘉欣飛沖繩自駕遊，姚子羚指難得有3日農曆新年假期，於是出埠去賞櫻花，可惜因不熟悉當地交通規則，兩度遭警察截停，幸未有收到告票。被指刻意撇下男友，姚子羚說：「他不在香港我才約嘉欣去旅行，難得大家都有空，兩個女仔乘機談心事。」

會唔會磨豆腐

好想玩3p

見兩個靚女

截一截先

臭豆腐

磨完照奶

日本警察截停人地部車, 起碼唔會用黎做ROAD BLOCK咁痴撚線

咁撚遠都抽到水

要搞搞我，不要搞我好姐妹

散心旅行團
37歲 重搵唔搵到金🐢

姚子羚今日孖好姊妹黃智雯及姚子羚出席商場賀年活動

乜撚野文法黎